今次睇黎真係上4萬點

咪撚燈啦

主席？ 又改左名？

正路就係咁
32500 之後食下牛先上

Gun